N賓入一入嚟

叫你入又真係入😅

N賓條賤種用樓主個acc問 我係公司睇到哂 大家唔好回

n賓条傻系又刷存在感

佢入咗嚟唔敢留言

My favorite NBA team is Sacramento Kings. I used to enjoy watching Vince Carter play as he was a very exciting slam dunker. In fact, he's regarded as one of the greatest slam dunker of his time. My friend, Eleanor is on her period so sge cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She's had bad stomach cramps so she's taken a day of menstrual leave. Her sister feels bloated too which means her period is gonna come soon. She's been having painful cramps recently too but her period is late this month; it's a week late. She's been so emotional recently since it's that time of the month again. Her cousin, Christina missed her period so she may be pregnant. Her cousin's husband, Joseph did his back workout this evening during which he overtrained his lats, middle back and lower back so he's been getting a cramp in his back. Eleanor's brother is gonna attend a party next Thursday but I'm not gonna go with him for fear of cramping his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

死賤種你死全家啦 一係就偷圖扮去旅行 一係就打成串垃圾無意義英文 傻閪

佢係乜水？

入

屌冇睇內容，拉

賤種狗一隻